有冇手腳知道呢個究竟係乜撚嘢?

如題，原諒小弟無知，無聊轆轆吓Google Earth見到啲咁嘅嘢，喺新疆到
Link:

俾人踩爛咗嘅口罩

屌又真係幾似